已經有女仔俾人殺左 幾時先行動升級？ 手足現時行動一定要升級

已經有個好多手足俾班黑警打死
宜家件事已經浮上水面
日日出去發夢班黑警仲日日當我哋臭四
完全唔撚怕我哋
宜家仲唔行動升級 公海黑警地址 打撚柒佢哋等幾時？
打柒班休班狗
唔好講你自己唔去？呢啲on9說話侮辱自己智商

推

push

幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

建議推10月20號行動post sin

打撚到佢哋怕

可以一齊進行嘅

今日成個熱都係HKDI 同一堆偵探post ....

試吓民事訴訟，特別喺阿伯醫院嗰單，同前幾日將軍澳醫生嗰單，告到黑警破產咪仲好。

告??有鬼用咩 班仆街咁惡就係因為佢唔怕你告 仲要等幾耐阿已經死左好多人喇 仲有佢哋上庭係香港人俾錢㗎

你自己唔去？